# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-28 17:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../en/base/hdriver.rst:2 ../../en/refs/base.hdriver.ref
#: 123ed0601b144e81af7d48fe3cbe6222 cc34299d9e254f8bbd663f1e87efcbb5
msgid "Atomic HDriver Base"
msgstr ""

#: ../../en/base/hdriver.rst:8 00c7698b3cb34288a801a8541f70b3b9
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../en/base/hdriver.rst:10 fba4281020e24e5d9d20f88430e3b604
msgid "|Atomic HDriver Base|"
msgstr ""

#: ../../en/base/hdriver.rst:13 6dc0db78d88e42819e71bf396faf25dc
msgid "UiFlow2 Example:"
msgstr "UiFlow2 应用示例："

#: ../../en/base/hdriver.rst:16 ../../en/base/hdriver.rst:34
#: 3e88a66675344d44aad194933f25d215 f87102487c134bd1bd1147fa7459d10a
msgid "Motor speed control"
msgstr "电机速度控制"

#: ../../en/base/hdriver.rst:18 1273b4a44e8c41549135c1a428d6b137
msgid "Open the |atoms3r_hdriver_base_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 上打开 |atoms3r_hdriver_base_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/base/hdriver.rst:20 ../../en/base/hdriver.rst:36
#: 9c5a9f08d59d4b66aaad4d072c924e50 df30a652929643298800759059a20494
msgid ""
"The example demonstrates the motor speed changing from low to high, high "
"to low, and then reversing, changing from low to high and high to low."
msgstr "案例演示电机转速从低到高、高到低，并进行反向控制，从低到高、高到低。"

#: ../../en/base/hdriver.rst:22 555e6897971643fbaf33e6bd28088550
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase:9 base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_freq:6
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_status:6
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_voltage:6
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.set_freq:5
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.set_speed:5 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/base/hdriver.rst:24 455cf72de52f470d94ef31ee85a91f21
msgid "|atoms3r_hdriver_base_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.hdriver.ref:12 69ed7e46ae1145408c6cfc27b58d68b8
msgid "atoms3r_hdriver_base_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/hdriver.rst:26 ../../en/base/hdriver.rst:44
#: fe83a7d83e984e3c804a12f82fe0bf4e
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/base/hdriver.rst:28 ../../en/base/hdriver.rst:46
#: 9c0bd7c651274cae8483ca95553404e5
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../../en/base/hdriver.rst:31 0b8832506243437694a6d7caac8798d1
msgid "MicroPython Example:"
msgstr "MicroPython 应用示例："

#: ../../en/base/hdriver.rst:38 685974c074d043e49ce65eccfe49c493
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase:13 base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_freq:10
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_status:10
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_voltage:10
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.set_freq:9
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.set_speed:9 of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/base/hdriver.rst:49 c7567aeedbe84869b7cacc13a808e722
msgid "**API**"
msgstr "API应用"

#: ../../en/base/hdriver.rst:52 062d436b5efe406f8eed04361e46d66b
msgid "AtomicHDriverBase"
msgstr ""

#: base.hdriver.AtomicHDriverBase:1 f4ff144ba20c490e91c8120a6ab37bbf of
msgid "Bases: :py:class:`object`"
msgstr ""

#: 123ed0601b144e81af7d48fe3cbe6222 base.hdriver.AtomicHDriverBase:1 of
msgid "Create an AtomicHDriverBase object."
msgstr "创建一个 AtomicHDriverBase 对象。"

#: ../../en/base/hdriver.rst a2b6699ce3714f6db6124bc441c3845f
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.set_freq
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.set_speed of
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: base.hdriver.AtomicHDriverBase:3 cbf2696ee8f84bf4850b991c9ef54e90 of
msgid "PWM control pin1."
msgstr "PWM 控制引脚1"

#: 266a3eb6ac1349dc82c037dd43390838 base.hdriver.AtomicHDriverBase:4 of
msgid "PWM control pin2."
msgstr "PWM 控制引脚2"

#: 486b0068fd31449f929c06d5d11abcaa base.hdriver.AtomicHDriverBase:5 of
msgid "driver status."
msgstr "驱动状态。"

#: 02d30be4300747ed9b314ec6e0907886 base.hdriver.AtomicHDriverBase:6 of
msgid "driver input voltage detect."
msgstr "驱动输入电压检测。"

#: base.hdriver.AtomicHDriverBase:7 f0bb2360f97c43c2a8e2cbe2154caf5e of
msgid "The PWM frequency."
msgstr "PWM 频率。"

#: 3b32784c0aae4fc8994d891dcdc67593 base.hdriver.AtomicHDriverBase:11 of
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.hdriver.ref:6 69ed7e46ae1145408c6cfc27b58d68b8
msgid "init.png"
msgstr ""

#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_freq:1 fa19705831d247e4a9ebfc6aaa39783d
#: of
msgid "Get PWM frequency."
msgstr "获取 PWM 频率。"

#: 7eadcb681a214d41a08cd4502c3c506b base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_freq
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_status
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_voltage of
msgid "Returns"
msgstr ""

#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_freq:3 c33611bb1c6f4462ac5350c918c10ce5
#: of
msgid "PWM frequency."
msgstr "PWM 频率。"

#: 9b9747b061114e0395d43bccde3c0650 base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_freq
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_status
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_voltage
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.set_freq
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.set_speed of
msgid "Return type"
msgstr ""

#: 01fd12d8bd8440888c8dcb36f0bb2a36 base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_freq:8
#: of
msgid "|get_freq.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.hdriver.ref:8 69ed7e46ae1145408c6cfc27b58d68b8
msgid "get_freq.png"
msgstr ""

#: 981b6bb6fb5e45e492573564af8a11f6 base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_status:1
#: of
msgid "Get driver status."
msgstr "获取驱动状态。"

#: 39d3b68199804332929653218d4f636e base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_status:3
#: of
msgid ""
"The driver status. Returns True if the driver is operating normally, or "
"False if a fault is detected."
msgstr "驱动状态。驱动正常工作返回 True，异常返回 False。"

#: 0c6b08af59f64b74b6e1ff9f90ee8c5d base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_status:8
#: of
msgid "|get_status.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.hdriver.ref:10 69ed7e46ae1145408c6cfc27b58d68b8
msgid "get_status.png"
msgstr ""

#: 311489dece3c4961af0df8652b61411f
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_voltage:1 of
msgid "Get voltage."
msgstr "获取电压。"

#: b096cbd1ba7644568e98288e69c89bf6
#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_voltage:3 of
msgid "The driver input voltage. unit: V"
msgstr "驱动输入电压，单位：V。"

#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.get_voltage:8
#: c9b4d3c6329147a8a6303013bd6d5f01 of
msgid "|get_voltage.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.hdriver.ref:11 69ed7e46ae1145408c6cfc27b58d68b8
msgid "get_voltage.png"
msgstr ""

#: 577412a97b1f41f88e089b4a5578910b base.hdriver.AtomicHDriverBase.set_freq:1
#: of
msgid "Set PWM frequency."
msgstr "设置 PWM 频率。"

#: 9b05ba4736c34462a9b8a54f6fa6c5a6 base.hdriver.AtomicHDriverBase.set_freq:3
#: of
msgid "The PWM frequency. Default is 1000."
msgstr "PWM 频率，默认为1000。"

#: base.hdriver.AtomicHDriverBase.set_freq:7 d3bebd155b1549c1bb443cd771f7bb18
#: of
msgid "|set_freq.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.hdriver.ref:7 69ed7e46ae1145408c6cfc27b58d68b8
msgid "set_freq.png"
msgstr ""

#: 845a363603a3482aa177cfc4a39dd9db base.hdriver.AtomicHDriverBase.set_speed:1
#: of
msgid "Set motor speed."
msgstr "设置电机速度。"

#: 2b1380498941405fa348416f274b2728 base.hdriver.AtomicHDriverBase.set_speed:3
#: of
msgid "The motor speed. Range -100~100. Default is 0."
msgstr "电机速度，范围：-100~100，默认为0。"

#: 0faffa24161a4551965b1ee81da4f9ea base.hdriver.AtomicHDriverBase.set_speed:7
#: of
msgid "|set_speed.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.hdriver.ref:9 69ed7e46ae1145408c6cfc27b58d68b8
msgid "set_speed.png"
msgstr ""
